# Consult 05
---


## Voor het gesprek

- video: we zijn op zoek naar enkele algemene richtlijnen, we gaan er nu pas aan beginnen dus we willen niet dezelfde fout maken als sommige anderen zonder het eerst op consult na te vragen


## Tijdens het gesprek

- video: moet passen in je verhaal, moet niet werken als standalone. hoeft ook niet over heel je verhaal te gaan, mag over één deel van je verhaal gaan. gewoon wat beelden van youtube achter elkaar zetten is idd niet voldoende. design moet terugkomen in de video.


## Na het gesprek

- beginnen :)
